求下美國請唔好制裁葉劉

葉太係我地年輕人既最佳跑道仲要日日幫我地插妹妹刀希望美國手下留情

推

推推

葉太